已經可以正式宣佈，香港人連最後嘅希望都失去了～

除非我哋偉大嘅金上開竅，放下權力。
否則完了

連下sir 最鍾意叫人做順民

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水